we put the pressure on Dortmund

But we lose the game

得罪你咩要燈我地？

使撚燈咩
熱狗呢隊垃圾
撚會贏咩

好手足唔該唔好推
熱狗呢排好撚惡
唔想柒

。。。

多謝牙路

燈到你

熱迷唔使多謝我